屌迪士尼唔比員工帶口罩

今日去到見到個個員工都咁撚沙卜唔驚死裸曬裝咁
原來佢地係唔撚比戴 係咪痴撚左線

係 一係唔返 一係返
返咗就唔好戴口罩

SARS 個陣都唔比=)
無記錯的話

今日終於俾戴
但啱啱有同事發現啲口罩過咗期